你會點樣屌鳩廣告電話或街頭籌款既人

失業中，想做呢類賤業，想做定心理準備睇下會點樣俾人屌

得閒嘅就講聲 唔洗byebye
忙緊嘅就直接cut線

屌都廢鳩事 直接cut線

樓上兩位巴打咁有口德

得閒/心情好就會「唔使喇唔該」之後Cut線+Block
忙緊/心情差就會直接Cut線+Block

屌爆你老母個臭閪

普遍既人都係直接cut線，唔會個個call比人屌，係難在真係要sale到cold call/ warm call客

利申：做過銀行call center

用 app block 哂

祝福你早日揾到一份好的工作。

聽講打電話嗰啲要超過15秒先有得收錢
所以如果得閒就會聽但係數住15秒唔講嘢，跟住即刻收線
但係如果唔得閒講：唔駛，唔該，拜拜

我通常得閒有時間會聽佢介紹
佢問我有冇興趣就答無
佢繼續講我就繼續聽

有啲咩其他廣告？竟然真係會有啲有趣又吸引嘅廣告？
平時淨係聽過買樓，移民，借錢，ielts廣告

人地要開單先收錢,CUT線咪對佢地好好囉

貸款公司就叫佢借十億個一毫子再掟曬落明日大嶼填海

有間大陸時代地產打黎sell大灣區樓

我問佢講係咪想搞港獨
點解要叫時代地產
係咪要搞時代革命

之後佢話搵經理同我講就收左線

男既直接無視
女既問佢how much

個電話已經半年冇響過....
連廣告電話都冇人打比我

放空個電話由佢對空氣講
得閒ge話會同佢講聽唔清楚再講一次
愈拖得佢耐時間佢就愈少時間打其他電話

不停叫佢重覆，同佢鬥磨，浪費佢 d 時間等佢打少 d call